啱啱俾女神嫌棄 你問我答

已經照咗

想知你講咗啲咩

想知佢對你做左咩

唔使講嘢
一見到你即刻擰轉面

同上

咁點算

其實都知道個結果

係咪價位唔啱

你溝港女就預咗㗎啦

屌你咁我係香港唔溝港女溝乜春呀

哩個可能性相當大

唔溝， 努力返工儲錢去日本溝日本妺

賓賓

溝架妹

睇左自己銀行戶口未

越南都好架

講就易

冇父幹

生牛河就好
女就不了

敘利亞

咁睇嚟要買全身鏡

照完會變靚仔？

我明

抵啦

安慰吓我ok?

慢慢會習慣^.^

叫人女神 根本係自我矮化! 自卑毒L 表現。
唔配有交配權利!

咁要哈哈鏡

佢條件真係好到離哂地

毒撚人生

話明係女神緊係多選擇
你未揀個冇咁女神嘅女仔囉

我d fd日撚日都話佢柒

推到毒撚收皮

毒撚不願面對

?

點做到?

夠柒同夠樣衰就得

專登登入黎恥笑你

好俾面

7.7

糖姐

新年快樂

新年快樂
係咪有利是

冇 未結婚

咁高jap都冇人埋單？

等你埋

又想撚鳩毒撚

每日一

1001

會

比泡泡嫌棄了
你問我唔答

咁問嚟把撚

坐巴士中
好想嘔

嘔囉

認真

落車嘔咗先啦

我復活了

100

豬姐

唔好煩女神 你呢啲品種只適合食豬西

蝦翁

有得食

食你

唔使即刻改名避我牙

我係垃圾黎炸

專食辣殺

垃圾都食

我失緊業呀

講到可以唔食咁

可以

幾奈了?

揾工

介紹俾我未

食我

今日仲未問侯伯母

家母安好

耐耐耐耐耐耐耐

唔食兵仔

差3次

屌你老母

好過你兵刀木得做

等你補

我先唔撚做

貢dry?

見家長了

我都5is bing

睇一次笑一次

24年

搵左，搵埋右

吳夏榮個名好熱

呢排難搵工

G嚟

u=atm

不嬲aa

我日日照鏡提自己

0/10

一齊上堂日日見喎

阿粉都唔識

唔知呢

-100

我以前sp嚟

要同伯母爭飯食

我係地B女朋友

我係
Send 左20幾份cv

我份手信呢

男人樣

一路照一路上堂

你唔嚟攞

我多過你

過去送花比佢

No money no talk

屌得1in 冇second in

me脫咗飯

樓主有錢子嚟

鍾意咩類型啊？

假撚到

係女就得

專屌男人

吹咩？

收

好彩我絲

我要同佢嗰份一樣

咁你宜家做緊咩

我留番d錢叫雞唔好？

你想比我屌？

no face, fuck off

返學

抵到傻

好快搵到借
你讀咩同做咩工種?

係愛

噏乜

窮矮柒毒肥公屋 全部中哂

好似你咁

我都係其實，無再睇，無再聽

三萬蚊都無？

我gay der

不了

做乜形容我

再吹驚你漲爆

妹子

信哂

Kxxx男嘅原來

兵

歪

屌咗係咪一樣先

貴圈

肥婆一堆

好波

Shut up thx

我
條女

300都勉強夠

佢咪比我屌

想識

屌一鳩樣

u米8私樓型撚

我鍾意EXID多啲

metoo

係
碌鳩長過我

G fd不了

不

咁你又讀

做人老婆

住天橋

肥仔圈

自貼

問下先

咁抵你俾人嫌棄啦 公價都500

有手信why not

大學

鐘意ha爺定邊個？

pm佢

請尊重，謝謝！

要

快

呢科比較叻

入來叫下春

毫無仙氣

n年前咪識我

俾我cow

wow，有錢途

走啦

你女神同我出緊街
你仲當佢女神，咁緊係溝唔到

pm你

成條天橋你住哂

識唔識規矩

浪費人生

忘記過去，重新開始

底

忘記唔到

港女同港樓一樣 又貴又唔抵 又縮水
賣既無良 買的戇鳩

公屋仔係咁上吓啦

你join 5到

我100公斤

唔使尊重d死偽毒狗

其實5個都正
但樣鍾意正花
實力鍾意 Le

我射先定你射先

偽毒就唔洗牛不到女

收番廣告費

一齊對住射

不了
最怕人叫春

春

驚爆pm??????

佢港島私樓仔

你溝到你本事

住九龍天橋底

屌我就得
其他免問

唔知

我忘記左

好撚基

我怕我忍唔住pm你

你識條撚

係就快

LE先正

我新人

個個有錢移民咩

250+先可以join

寧缺勿濫啊ching

夏

正花=鄉下妹

無人pm

55

冇得揀

你cow中隻雞姐

秋

鄰居

收聲

屌你

Ching住邊條橋

我都覺
rap起上黎好有力
好霸氣

溝唔到女咪轉

冬

又扮

又有人pm

好正喎
ching一定好高要求啦

你贏

雨

留tg

慢左

你果條

係唔收

@paobison9son

6秒1蚊

又識作曲作詞，又洗腦

咁撚正

一向都唔夠人快

叫我？

狗腸

抵你冇女

得你要扮毒撚

識啲野

持久好呀

留左都無人pm

叫左花哥未

對腳係幾正
個樣越睇越怪
我
老婆>>>>>>>>>>>all

比張yes card你

ching又衝出嚟

係

清得6秒貨仔

住係佢條丁

今晚扑野

pao lei lo mo chau hi

我c

愛屎paob了

差唔多隻隻歌都係佢作，同咩新沙洞一齊作

又可以瘋狂打飛機

各有所好啦

得一張

戒了

你條呀

閃？

扑街有你份

只可以屌1秒

I love u

你cls

中出埋佢先分手啦

有簽

我牙籤仔

清好波

圖

ching跳哂制

銀簽俾你屌兩秒

要鎖住佢既唯一方法

彩簽

唔係你果條

ching咁多嘅

你冇佢咁qq

我係豬腸

10010101010101

。

唔止女神 係人見到我都會擰轉頭走

抵

你太靚仔

係撚

係咪暗爽咗1秒

你比人笑會爽？

爽到射精

Ok then

10001

why on9 name again

有意思

my name is good good

薯

花花

巧耐木見

真

掛住你

我成日係度啊

係咪呀

G持泡泡

收到風佢拍緊拖

勁了

威到

同我❤️

恭喜你

信左

Real

信曬

我都想讀cu

gi

老了

都可以
你想的話

唔夠精力

100001

Weak

i am

放手未

香港有無咁撚多女神阿 相呢

啫係未啦

屌
未放咪照一照
照完保證識放

Dim g u

\/

收到風晚晚開房

咸乜狗

佢處嚟ok?

呢一分鐘

珍

仆街又遲到

屌咗伯母先

我的老母性感很多人call

趕到

好多正皮

好威

今晚幾點邊度？

我唔係揸fit人

要預時間出

有無對住女神D相打飛機

有錢嘅話就唔會嫌棄你啦

日日j佢icon